瘋傳大陸佬來港劈友

入境處會唔會回應？

如果警察唔保護市民， 香港平民百姓會唔會被迫成立自衛隊？

快撚d黎啦

柯柏文同大黃蜂都好似黎緊

好期待呢班廢人嚟，咁鍾意自吹自擂，我哋用keyboard 都已經可以玩死佢。

叫佢地轉場，入機場見
ok?

真係全民勇武

一於比佢地一去無回頭

要佢地後果自負

我地幫佢宣傳,話建制派8月8帶住大批持械人仕,準備係元朗,荃灣,北角見人就斬
如果當曰成條街落晒閘我睇下入邊個數

成日話血濃於水 但又要斬9人

不如叫晒解放軍福建佬元朗牛屎佬加埋14億人一次過黎啦

唔斬點知血夠唔夠濃

8月8日 香港國定殺戮日

上個月，品蔥就有朋友預言啦

真係好恐怖 香港人醒下，大陸人洗哂腦 覺得香港欠左大陸，佢地唔會覺得黎香港搶野，反而係覺得係屬於佢地

滴血認親呀玩

快d全港戒炎

幫佢地宣傳之後比佢地打空氣